[TG] 90-01 蟹仔蟹女圍爐區

我地日日都講生日快樂！

上得連登既巴絲 都係想吹水啫
聽聞同一星座既人 特別啱傾
但蟹蟹坐埋一齊就火星撞地球~
只要你係90-01年出生既巨蟹 就可以加入一齊R水吹

填完Form 好快add你地入谷！

遲下或者會搞下活動 搞咩由你話事

到你生日未呢

今日又有邊個生日呢

咁快del id add唔切你入黎架
如果之前填過form仲未被add既 麻煩填過form
Thanks~

截至7/22填表既已加 未加請重新填表
Thanks~